想帶隻長毛捲耳貓去剪毛 有冇邊到好介紹

最好係觀塘區附近 唔該各位指教

推

剪你啲毛定佢啲毛

想要樓主啲毛

咁靚都剪？

太長 有時去廁所會搞到成個屎忽都係 想衛生少少 修下毛 唔係剪全部